聽唔到野叫聾、睇唔到野叫盲、嗅唔到野叫咩？

萌
完

連登牧師

鼻塞

臭閪

臭你又奶

齅

Suck

smell disorder

嗅你老母

齆